# Nota sobre esta versão do coffee:coffee:

* Coloquei os eventos na imagem do carrinho
* Utilizei a mesma configuração nos modais do css ao qual o professor explica 
* Utilizando o mesmo raciocínio do professor criei duas const no javascript chamada de modal2 e modal3

##                                  Nasci pra isso:smile:

